求祝福高盛員工

要長命百歲無病無痛

why

高盛不嬲都係仆街仔